不要衝或試圖癱瘓機場 目標只有一個

就係比世界同香港人知道
我地係理性 係遇到警方挑釁 先勇武
唔係暴徒
所以千萬不要衝or癱瘓機場
手足走唔到 幾百幾百個比人拉
呢個運動要focus番 要成功
五大訴求 缺一不可

部份同意
未洗癱機場住，集會先啦

現階段唔覺得要衝禁區

同意 航空業做緊嘢 根本未使癱瘓

機場一定要和理非

去坐效果成疑
仲有機會有小事件發生影響示威形象

求下

入機場靜坐/示威本身已經夠上新聞同國際新聞..
點解你會覺得成疑??

果日和你飛上晒頭條 根本好成功

根本一直都係講緊和理非集會
近半日又唔知吹咩風又話禁區又話癱機場

推

好明顯對家做緊嘢

真係想多返啲純和理非回合
其實本來以為星期一會和理非架
勇武或不合作太密啦

依家要林鄭跪低呀
上國際頭條有咩用，咪話你外國勢力

其實唔駛擔心 上次大家都識做

以正視聽姐，出邊吹風太亂

衝真係不了 癱瘓靠人數其實還可以

機場係和班非呀

啱，同埋如果黑警咁清場，有好多外國人嘅電話鏡頭影住，黑警冇得驅散我哋

完全同意
癱瘓會換來BACKFIRE

去機場係要俾每個黎香港嘅人知道香港發生緊咩事千祈唔好衝禁區 衝唔單止會死人 分分鐘d旅客都會受傷 了時唔單止係香港 全世界嘅風向都會轉

上次和你飛好成功 唔好加變數入去任

諗好英文口號先
得"Free hong kong "一句 有d悶

唔好比佢地帶走

同意
和理非主場

海綿橡膠催淚彈，多到機場搞展覽！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

8月9係黑警濫暴展覽
話俾全世界知依家港共 黑警 黑社會合作無間
提醒來港旅客小心 +向全世界求救

希望大家可以諗番上一次機場集會個目的

係展示同教育外國遊客 (特別係大陸客) 香港人5大訴求
因為中共好唔想佢D人比我地導入一絲自由意志
佢地喺深圳軍演, 係模擬國內大規模追討欠薪示威

唔係剩係放大黑警暴權干政
係5大訴求呀
話比全世界聽香港人反送中運動係無變質
送中修正案仍然蓄勢待發

唔洗衝, 唔洗癱瘓, 已經可以好有威力, 黑警唔敢攪事
仲有, 禮貌, 乾淨, 唔該

push

10月1 美國個人權法案開始 唔多唔小都係國際戰線果邊做到嘢

外國勢力講咗幾多年 有幾多人信 有人拎到證據未 根本就唔使理 信咗果d你點同佢講都係會信

你可以話成效唔高 但你要知道純和你飛行動成本近乎零 根本冇得輸

我唔介意慢慢升級
但你地覺得純粹集會會迫到政府回應
會唔會太天真？
如果咁樣係有用
二百萬人已經有用
Anyway 我都會去和理飛

其實地方可以勇
但機場唔係理想地方

呢個係一系列抗爭，有集會，有遊行，有衝擊，有佔領，有巷戰

冇一個single event係可以獨立抽出嚟話有用，全部加埋先係有用，冇人覺得一個機場集會可以迫到政府回應，同樣冇人覺得機場衝擊可以迫到政府回應，佢最多咪屌鳩你暴動。

只有持續連續抗爭先有用。

一日我地無俾人拉 仲有力量

老實講我無你地咁樂觀
而加777同黑警用緊高壓政策
每日都不斷有人比人拉
無論係前線家街坊
你地叫的無人比人拉根本每日都發生緊相反的事
9月又開學喇
係咪可以持續落去我係咁樂觀

機場post 一定要要推

懇請航空業業界發動罷工

癱瘓機場其實OK
不過好似星期一咁
集體請假好成功

要睇航空業界
會唔會為左香港
一連三日集體請假

懇請航空業業界發動罷工

無錯

展示板（照片）
模型展示（1800罐汽水表示1800發催淚彈）
傳單
靜坐

welcome to Hong Kong, city of tear gas and rubber bullet

無說無upgrade空間
我講緊有人泥踩場就要勇武
但平靜時就要和理
唔係左膠